‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [496] 八日狂屌 條鳩都損

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

9802310

@g大大

why 5 play

早訓

又嫌慢

同friend玩高風

0304120

想申請做friend

冇得玩了

俾次機會啦

明既

10點開打就10點同friend玩

想打高風開箱

有冇人可以帶我開箱105-9826

加油槍想跟

----2

街場開左4粒鐘都未開到

入未

幫我手未 有再也巴

一到夜晚教主就失蹤 代表咩

原來真係有fd要開箱

要訓教

中間

CY真識玩人
隻新光短

點解冇疊會死？

032-7379

英巴 依家補轉左符
加油 同 25%開場 增益果張

951-1529

開場去中間
2技 1技

唔係帶龍化咩?

想拎50%就蓄力射一下碌走/用技cut
拎100%就射2下cut
射哂會哂咗50%

唔夠力 黑圈變一次賽

好

搭車車唔玩住

幫手未

梳

Cock

我唔好

打少兩刀 企埋一邊避左個毒先
無可能同補搶位

wewa.jpg

玩得

房

隻boss變型個黑圈法師要企咩位 紅紫傑係鎖一次就狂射？

打唔打

沖個涼先

同英巴開左箱先啦
有劍法

我企右邊最邊邊
因為咁樣唔洗避佢近戰攻擊
淨係避狗就得

這不用拼.jpg

9628156

佢講一圈

未變型亂企都得啦補拉
企隻BOSS屎忽最安全

好
咁紫紅條係咪紫圈爆果刻就鎖最遠？

siu jer

又無

深夜打

-英文巴

唔怪得糖水友要食糖水了

豬G招PASSIVE level4加幾多攻

男G

俾次機會 你都去食糖水冇人同禾玩鳥

加符3次龍72攻

差一刀

HO勁

岩岩訓醒 開得箱箱

想問下克乜野要幾多先夠打真光龍高級
我一野爆炸都頂唔到

原來你講緊第一次
我都唔知喎
但係我未試過搶到

試下

你拎呢把武冇人會同你打

睇呢個網

第2次牙

第二次有紫圈咩

G大大就null

咪係

G大大狂gameover

咪就係

咪就係囉

打到4點 no null ok?

唔得
要弱

嬲到4點咁好咩

ok

典解break唔到

黑圈變龍

三場真風高-1-1

...

320-6913

隻熊唔好留留拜山
最少踢到兩場
第一次Bk
第二黑圈紅色（等佢中毒後100%暈）

有人㑹踼第一個2風

301-7163

你有爆發
呢到補兩層緩回啦
好難死

五分鐘

發覺頭先係咁講新年快樂沒人覆機 那星 小onjj生氣了

你咪駛旨意有人會呵翻你

仲有一日喎淸

可以講定先

siu 4

打唔打？

打咩打咩

聽晩覆

咁佢地都可以一日後覆你

高風

麼哦谷達

而家想開始試打真龍,應該用虛空武定星沙武打

ho

生日快樂

點解

嬲了

我竟然get到佢講乜

結婚

講咩

召喚牙肥Noe仔

嬲咩

Hell mode

12:30弱

星沙武得番6星有用

你可以選擇v53/c52去打 目標整d52

182-3623

麼哦谷達=已經嬲了

係喎
6星都係星沙武
星沙武ho勁

不過整v53都冇咩意思 整d51即變垃圾 c52打真龍以外都係勁

學到野

Thx

開未, 就weak

睇唔明

整奇美拉c52打高風開循環咁解

牙肥唔應機
聽日先打一係

高風的快感 剎那失陷

feel到G大大想null

再也不敢同G大大打

有無一場二牙?差一箱

係極null

c52即係邊種武

又夠人

我又諗起個晚4點G大大點鞭策老夫

G大佬一直都唔出聲

有冇位 614

...果日想入房聽大大們激情對話

即係奇美拉武 暫時淨係開左火屬

有link未

-1-1

@NULL
不過其實真係冇人

帶我打mk仔未

ready

891 1177
有無人帶打高mk

即係打真風先,咁我整把水斧打奇美拉先

有冇大大CARRY3場超風

why冇防buff

慕慕=0%

熊yeah用左男人

弱

謝謝

有無大大curry 三場高風

CURRY高MK未

+++ 法

花生部長

想跟師兄搵食

有冇位

執

想過一埸weak 求幫忙 252-2157

整斧係咪會撞機

整 我補

終於開哂

021-1830

S大大都好似有

我得槍同6000唔夠既細佬

訓先 聽日抽完先求CURRY

禾辣殺嚟 已經俾G大大 blacklist咗

---2

G大大隻補... .jpg

幾時可以訓地愕牙高

中級oj?

--補

個個都幾多把

中級打到升滿建 之後要整咩武器？

超火最缺咩職

中級升完建是整唔到6星武的

頂你宜家先出現
打未？

要打高級先比整武器？

斧莉莉補

街場一打打臭雞莉

打咩好

我都可以

咁係咪儲好4把可以514料先好啲

風火水任你揀

好想睇the witcher S2

我開咗箱箱了

斧用功夫之道 + 火燒?

我都開晒

好似係2021年

入黎curry me

想睇你打the witcher
做YouTuber未？

啱啱開完3個真風合咗把劍好搶手

witcher 3 第2個DLC第一隻boss難到棄左

真 問onjj 就知

打完縛鎖了

得補

---補

冇果啲心素材整龍武

重新玩
做YouTuber未？

肝死4份料臨打先合嚟開超龍

啲角 一個箱冇雙倍有幾多隻

鍾意英大大了

牙肥真回歸

等大佬上晒岸carry禾

識play

家康有第六層
不枉我抽咗成部iPhone

........

3-5
好似

有回報架

就咁睇好似麻麻地

到底拉去邊邊好

撞sba

S大大就嬲

嬲緊

..

想問下清們，我噉樣入去打超級會唔會被人歧視&唔要？定係610會好啲？

會

開完未

點解會死

碌咗去人地舊毒度會中多次

個毒要等12秒先散?

係

Siu4

點解會死既

492-5001

要weak了 多謝大家

唔好嬲ok 新年快樂

阿既媽是爹哦咩爹多

Hionbb好好人

開唔到箱點算

繼續

聽日用信長curry你 輕鬆

咪爭

原來信長都係龍氏
姐係計埋家康、光秀、信長就有三個

唔好爭住帶我訓地

咪爭 整左614刀

今晚有冇輕鬆玩唔打ta既普通刷牙團

有

教識我挽之後齊齊刷

今晚

有幾場差少少 如果唔是有人死/暈咗就過咗鳥

團隊又串

如果升隻熊yeah會唔會易打好多

唔會 不嬲主張血月唔暈 用變龍呃3倍傷

即是點 想學野

龍化打大型boss有3倍傷害 月亮當大型boss mode 除左扣月亮 傷害會反映去本體hp

咁短短變咗熊踢唔踢

即係血月就一齊變龍狂打？

係3隻龍開技應該秒月亮

月亮就爆先踢 or 踢吸血（如果唔洗重置抗性）

下次我唔變龍補血算

睇住比人任吸

我回龜鳥

G持

2點抽唔到又離家

留左幾多石石？

120粒

每日單抽齋抽5星仲有30粒找

免費抽都中啦 洗乜用石

ok你啱

彩石黎

過左今日又唔知有幾多位手足大爆死離開龍肥了
bye有情巴 檸檬巴

.......

652-3686

想問係咪就黎龍絆日
諗緊抽一陣個pool定限pool

= =

有情巴屌到條鳩都損鳥 唔得閒Bye

收島風有情快活緊了

男豬劍符冇得輸 好似係

一晚8次去8日

火男豬出頭？

221-6446

2點可能要同大家道別了

2點就開P .gun

賺夠買完樓記得返嚟curry

今次諗住失蹤幾耐

勁

男火豬好撚勁

跨年

你勁啲

係咪會reset %？

已經較定鬧鍾1400後每一小時召喚一次糖水

嬲完未

我就24小時mon post既

未
ho lun null

一邊糖水一邊moon ar?

又追擊我

典鮮燃亮

你係勁喎

不過唔覆咁解姐55
明晒

等我今日一抽xxx

斧用唔用功夫+火燒

收到風歐洲人10抽會中晒

ok 我準備10抽中晒

風

有高mk 未

留名睇熊爺J擊

有情巴咪係

收到風 遲下新角直接出70環

佢係超mk

已經準備嬲了

佢又高又超mk

有耳環既mk

真系巧mk-,-

留意番標題

收到風 8日 0場超火

收到風 8日 100場出火

打完公會戰都冇上水 知咩事啦

收到風今晚床上過

294-4291

咁樣打唔打到高風
打左幾場街場都唔夠時間殺

整咗5把槍點解唔突
點解會整槍

1把升左 4把未升 岩岩整多把 突左1次
同埋... 我得慕慕防暈.

唔中招唔使防暈嫁喎

以防萬一

高風用槍慕其實都夠打既 如果搵到再也巴curry就100%

想高火開箱

想打埋中級開箱 但係而家好似玩落去都無意思

新手想問奇美拉武定d510打真龍好d

工作室第一人賣帳了

有冇巴打可以一齊打高風
打咗幾次場d人都好快死
7183 尊

Bn大大？

奇美拉武 好似係

新手想入盟 搵人開返個啦

想買左做大大

平撚過我課兩次金

包起我ok?

識咩技能

近萬加值

我 但我都係新手

有冇幫打超水
ME 刀

係人都識無咩特別

8日無限體力

1日8次得唔得先 每次2分鐘

無限的

有人可GUN

Gun

訓

龍伴啲帳咁平

-1

要入超風呢期係最好機會，遲下d大大造夠D524打下隻MK就唔會再打真風

有得訓未

初哥哥

下隻係水?

超水
444 2540

收到

真 想轉生了

冇人龍姅已死

差咩

差人

開驚都呃

補位王都無用
睇黎要打多個帳玩2刀流

想Join但得刀

好 你短劍 我刀

無天才

佢個必中池咁大好撚驚中重覆

2019新角有一半都勁
個POOL抵抽

齊齊升信長

OK

抽
仲有3個鐘

614武技其實係緩回黎
4打手有無撚頭

D人咁渣 我左右手雙開打mk唔好？

回勁撚少
應該解唔到病

pm jer acc俾你

屌原來附獎咁撚快完
仲諗住有機會黎緊中返一次半次金賞

我無呢幾隻但係好驚非中火補

未來人先答到
不過比我係CY就出光，等人做暗614去SM真光超

16冥

我隻碼莉51天牙

Sor lo
你邊個時間聖手 禾唔打街場

抽未

返緊工 要轉手機抽

我剩係打連登場

會唔會仲有新池？定係1月1就咁就完

55
信咗

完啦
4個as pool 1%直出as
其實好抵

Pm左我Ac比你了

最後一單

好想快all in

Sh先sh

150-3117

咩黎

斧d514 可唔可以carry? 未練過

真有情巴的挑戰

高有情

高級有情-2-2

3星都出個白金獎

我冇mk柒冇斧耶喎

死仆街

我mk7打後真角抽得隻病弓

新角

莉莉都出堅

呢5日個pool都冇出過pickup

我聖誕中克乜野8500 x4都冇新野

你上次唔係講過?

有咩

會自動退房?
幾耐先會

無晒石咁濟 準備做歐洲人

唔怪得知我一直都咁非

太多石既煩惱

一抽光劍

男

仲玩唔玩公子好 狼b都轉會

準備刪game

刪JOR

291-0687

回家啦

劍性嬲巴

光秀同信長值唔值得刷

-2 carry我同嬲巴

想問係唔係限pool ?

準備all-in

屌超風黎

我係命運補

1lv分身中

我最後的60分鐘

咁姣

053-0852

好似3次

跟

Cy驚做雞有很多方法

侵唔侵我玩，超風要用咩補師

冇斧會死

BOOM!!!!!!!!!!!

要有償石先抽到白金

又null

點打

種風
2秒後個位就有風

返緊去

見到颶風擊3隻字先好向同一個方向碌兩下
唔好碌去原本有人既地方

同超光三舊屎一樣

027-2730

你要拉埋頭

今晚carry我開箱ok

賊船嚟

gun

494-3550

收到風 短 信長 法 刷新紀錄

莖

8361512
超風 carry 我

6296843先岩

240MB

中

就黎兩點
準備針鳥

家on可以升了

819-7135

高攻到

當面串嬲巴

好撚狗

i want you to be better

咪屈
嬲巴練熟咗仲勁過佢

2連擊...

new year又有武器skin賣

而家有得換skin 更加要買

10分鐘後永別

咁快知

上年冇買今年都唔買

再唔買要執笠鳥

想知有刀技傷符未

嘩

冇計我垃圾

Cls

還我兒童向

想做隻老鼠

想滅鼠

會唔會太天真 我地唔會夠班mk鬥
你只係左下角得個睇字果隻

今年最後一抽

ho ham 濕!!!

依家啲內容好色情

男豬到底用唔用2技

唔係刀符

準備

留名睇hionbb話條腰斷咗

gogogo

針鳥 bye

On9，純粹係必5

=.=真
on9

20抽ko

已中光短

...s大大都覺

射咗精了 玩返

On9到仆街 真係要棄了

家康x2
我都係del返驚了

白金五星大暗鍋黎？

有海豹未？

跌完短再跌刀既時候我有一秒幻想過係一抽完事

收工

有喜悅

係咪有人約左我？
免費十抽柒左了

分享未？

正

抽哂免費都冇火刀

仆街 必得pool 係所以角同一機率

中左伏 好彩歐返

光龍洗唔洗keep個copy

3款有晒
等人carry 超火

一睇個機率 大暗鍋黎既屌 叫人點課

返到屋企先 up圖慢

屌中左5次新龍都未見新角

唔中短，棄了

算唔keep
光有8隻100了

中左信長 其他未抽到 無石了

置咗頂

中十隻龍都唔中一隻短

咁做唔岩

中左N隻家康

屌
男人黎

求中家康

same

中左三次光短一條龍都唔中

唉屌你呢隻真係閪驚黎

仲差隻短

正牙 想幫佢晒含到出

中左兩隻家康 好開心
好彩棄左

=,=禾吊咩

棄驚了

我上年好似中左6隻家康先有一條龍

抽完仲剩1000抽

中埋

1000抽

CY爸爸好佛
咁又送左3隻新角俾禾

刀手準備落山

整咗刀刀抽唔到刀手

中短都唔中刀

冇家康

隻野好似鯉魚王

中鳥,仲有大概一次既石
死亡倒數

原來係小松 j死禾了

正能到

補洞pool siu 4

團戰隻金鯉魚有咩特別?

武器skin係跌

60抽得隻火刀...

千歲把聲好刺耳

免費出哂了

究竟千歲是咪個boy

今次你輸咗少少
龍絆日會唔會再返黎捲土重來

yes....

cv係男人仲要基基地

洗乾淨就可以了

差信長

你老尾把聲.....

想要家康....抽唔到

成班格劍？

中家康中局長

又可以留返啲石下次用

光短我屌你老母個臭閪

有得屌咪又係爭住屌

我中左家康
Twice

光短好正

寶寶我買左10蚊既抽唔到課金爆死係咪有派獎

4家康 5摩利 3光秀2信長1大黑黑

歐

突滿左大黑 點睇

點跟 2個十連抽晒 歐

追邊隻

隻貓死左跌D魚出黎有唔同色
暫時見有稀有野D魚唔係紅色

未有信長

留左一隻copy

@alex 夠鐘扑人

100抽 最尾中新年禮物

睇黎1賠1.1無走雞

PAYME俾U

岩岩法國
原來禾又齊角齊龍鳥

千歲係男孩子

想睇gif

白金抽哂6次是唔是有don9.. 多隻黑皮奶同暗女女刀

放圖認唔到名嘅海豹扑哂

歐到

收島瘋隻黨紅幾下又齊Pool

抽左成三萬幾石 .never lucky

扑哂了

唔巧拆禾

收到風今次終於要動用到一下石咁多先抽齊
真係非死我熊

歐洲人幾時先死

中家康屌死你冇石石啦

收到風上面有個歐洲人

點解想死？

遺跡掉落兩倍再加體力半減

刷彩珠?

襯仲有機會要貼一貼先，唔係下次爆死埋就無機會貼了

又撚

遺跡唔係刷彩仲有咩刷

個4星光法好似好勁咁

新手冇洛克人

應該可以射少少試下?

Skip左10場有10粒
Ho fuck ho fuck

新手得4隻5星
仲有40抽非洲人
抽中隻家康想問是咪可以留石了

BOBO又然

All in 好在大掃除只係刷咗99場

淨係想要火刀同火技龍

玩龍胖要深明早刷早享受既道理
cy爸爸又勝

一隻70環都未升
乜唔係缺新珠咩原來係缺彩珠

新光法入得真暗?

應該冇位

短法斧劍?

有大大抽白金未

好人好姐做咩要抽
仲要無pick up

抽哂 中jer尊 黑人弓 光斧 del game了

你就好
我仲未有黑弓同天才

傻仔先抽 0 new

再唔貼就無了,最後一回合,然後個ACC送俾S大大

冇太公望

...1200x6支持永續大龍肥ok

S大大喜迎雙刀流玩龍肥

咩1200x6

6次白金抽

咁大佬到底抽咗幾多次

唔話你g

有愛既on9仔

咁神秘咁當你抽晒

抽左少少咁
唔歐唔非

白金

‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [496] 八日狂屌 條鳩都損

#582 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

抽到乾塘都冇，輕鬆棄驚

你地係用每日送果10抽
定都係all in抽

送

得熊爺係靠每日送果10抽抽齊

新手留名

差小櫻

新手all唔all in 抽信長同光秀好
咁岩中左隻家康
齊4隻5星

又屈

抽晒所有票
我諗150左右

燈 我中風法+16
必得劍又炒埋

想追到有 聽日仲會唔會有特價石

唔係只會有1月份同新年package

岩岩課咗佢700蚊了 聽日1月1 應該會有1月限定1000石?

果個有 其他優惠包就應該沒了

4彩3重覆

龍女池係咪特別難中 個男人中咗幾次

1.1確認

橙 3隻都無咩用
安娜AS版好似幾勁

聽日維園見

200 抽，只中信長

Ok

希望聽日抽到57張10連

再見了 G大佬

有無光秀評價

G chi

@肥 @noe
今日打高火 同 愕牙 ？

新片對過膝襪

係雞

巧

30抽

Link

打錯 新卡

棄驚一日

我畫家要唔要換光秀？

今晚刷牙喎

收聲啦邊位呀

打錯字嘔番張過膝出嚟先

閪知呀？

我晚晚都會刷牙

邊隻字得罪你？

you竟然是個boy!

兩次刀兩次都係佢 屌你老母

我中極都係大家姐，好似有Pick up咁

我就係佢所講既閪 光秀勁

大家唔好嬲

有閪嬲

知唔知打高牙升火豬定短巧

終於有正常人 THANKS

火豬 最好both

閪嬲呀？

屌你都戇撚鳩

再也沒法閪如當初

我想要隻4.5星渣 佢連4.5星都唔比我 必中五星就中重複

再也巴重來都無閪過喎 龍胖救傷車

直接出510....

新光短同信長有無食評？

得一把524料

嫌我太垃圾叫大家杯我

限，抽

淨係閪我

抽閪到牙？

我連比佢閪嘅資格都無

80抽中兩隻家康 想喊

我10連又係中家康， 單抽又係中家康， 課金抽必得 3次2次又係出家康 total 起碼出左 7,8隻 家康，，想點。。。

仲未出510點玩

終於有個正常人，thanks

諗起以前有人同我講大陸發展得好好叫我自己上去睇

咪又係得大城市個殼

男神唔見咗 食女食滯咗？

呢期成日要過去開會，煩撚到仆街
成日話發展得好好，根本就只係一個幻想

啲老野會話 之前殼都無個 得草

贏左一蚊
係精神既
今既唱k我既

無

2幻石 兩刀兩家康 迫害我
今日唔夠運
聽日再黎過

隻光短咁難抽 抽咗4隻火刀都唔撚出

呢位Ching都係正常人

又一個正常人

Unblock左師兄

首抽捏法,信長

抽咗兩百幾十抽都唔中 新一年都咁失落 直接刪game

等埋聽日先，聽日派好多抽

中bug

57張10連

7點有冇普通速度刷牙團

我準備好了
0.02%^19 嘅機會

屌 原來大家都係淨出家康
靠每天10抽算

聽日有咩派？

最低標係咩？
有冇教學教打

黑人牙高

十抽卷+免費10抽+19封利是

打手d520

失落的龍胖

全部家康

又逼害

d520夠打咩

補610

Ching把口咁閪，驚唔驚運氣都變到好似我咁閪

唔怪得10點先同s bra打

又逼害
淨係得奇美拉524

連呢把都冇

我已經閪緊 抽家康抽到懷疑人生

真 原來一直嫌棄我隻短 想咸鳥

s巴隻短用咩武

花房好得意

基

d520

sba 拎帝國534都夠打啦。。。。

得520斧 有無得玩

用慕斧

課咗6000終於中咗隻4.5星 今個月食草

啲女仔著真理褲出街根本想引人犯罪

大暗珠打咩關好?
屌你第十章VH EX SKIP左十場得一粒

暗老泥高

唔敢抽了
呢排冇咩抽蛋運

狗妹加慕斧得唔得 雷你地之前想練習下

6000

未打過高級
唔知有冇得AUTO

隻光短逼害人,抽極唔出

我auto 唔到

你都唔出 咁我點算好

發動魔法卡

想問光賽蓮駛唔駛升？

課左1k差隻大黑天屌你老母
抽左兩隻家康

我連可愛男孩都唔中

慘

我就黎三十隻大黑天，但冇光短

見OT出多咗3000蚊諗住課下佢 一課停唔到

今年唔再課金

戒啦 仲剩1000有償石 等下年用

人地意思6個鐘後再all-in

今年再也不再課金

點解要追光短呢。。。又未有評測

丹下櫻你不追嗎

好似已有人粗略試過 勁過畫家

係女就要嫁啦

但係就執

屌你老味7隻家康冇信長

唔憤氣抽多6/70抽 滿左條龍都未見到信長個影
唔抽了 一月底見

家康都無 已放棄

淨係中信長 真係同s大預言一樣 但已滿足

想要家康 開左3次都抽唔到

我開波已經中左信長,即係之後果D白抽

me too 注定永世都抽唔到

我都係 希望呢幾日免費抽會中到

屌你啦 我要信長啊
聽日好好地俾番百零二百抽我中隻信長 唔係就棄驚

聽日唔中我棄

唔好亂講野呀 好撚邪架清

棄完後日再玩

挽留

真高暗龍 055 0326

課埋都冇

抽到 光短,新龍,百幾抽抽唔到信長,今晚倒數完應該會中埋信長

係咪賣左把武就冇左武器造型

唔會 照有

隻Game唯一感想就係 NTR夠未

我都280抽 差信長

比d歐氣禾可以嗎

祝福你抽中iPhone

分啲比我

仲未有驗證碼

有都冇用，入完個網死左，跟手話你個e-mail已經比人用左

係咪得我覺得e關好ham濕

準備好刷住MK倒數未

新龍勁過技傷龍?

光無技傷龍

上年上左大帽山倒數完就中家康同條龍
希望今年唔使上山都可以中

我已經準備好鳥

糖水話

咁4唔4突好?
4突左光塞蓮 我唔想又突錯呀

上年我40抽中哂
今年三百抽都未中 報應

新春袋d石石貴唔貴

課啦仲問

高咢團98

抽多4隻

禾窮能想計清計楚先

Ng g 唔小心禁下就課咗

真•回家

買哂冇留意

今晚唔知得唔得到大大們既竉幸開2箱...

152078 暗上

糖水:今晚

有場未

d信封數係咪固定?19?

yes

YES

聽日準備收57張10抽

3028803

禾用刀刀唔係用短 可摸耳同禾挽

信長好似廢廢地

甘你curry禾duck 5 duck

差奶

禾廢j

你614 .gun

你都614wo

all gun

S大大琴晚話用信長carryme

沒人玩的

大奶奶呢

準備幫佢rj

仲未抽到大黑天

75天

我係出油王個時棄game
想問下依家同個時差得遠唔遠？
想問下有冇張強度表睇下

Top1 由頭勁到依家

感覺到師兄d怒氣

我右邊
sba左

Ok 禾左

跳唔起 墜機

我記得個時明明話好廢

快咁多轉個方法先

咁都中
冇計

師兄唔好嬲ok?

收到風糖水又聖手緊

我黑圈唔變龍留break變?

幾時點名

mo

462-8757

4628757

我fs多d?

刀要fs咩

禾辣殺 sor

師兄你係咪又陰9我

今次補

一齊望同一面會好d

btw信長好似係放完一技fs或者二技爆破

15hit

禾知 但都要15c以上先fs爆到嫁

糖水偷打完未

光秀同信長有無食評?

又玩玩具

Break 一腳踢咗50幻

70環 依家
火隊,必要

高級阿耆尼點先auto到
有冇大佬教配隊

師兄勁

少林功夫好野!

想學野 咩野踢 火熊？

信長我用左去試打高風 暫時覺得麻麻 刀職疊combo太慢 1技倍率又低 個人覺得大姐好用啲

S大大614勁D524幾多

你下半身夠勁 唔洗學

好多

任farm 點解唔整

=.=世界第一mkjai又上水串我地

秀吉光第一
信長直頭圈外

見唔到有大大想carryme..

30 40?

庫大大臨走燈...中了？

垃圾網

佢講咗咩

G大佬原來係果個GROUP

信長廢撚到仆街

原來未有得變龍

下場到你

...... +++

No屈 仲未過高級

15 hit？用咩符？

佢地話撳錯解散
要打搵光房

慕斧火屬第一。。。真定假呀

Line谷黎？+++

屌左幾多Q?

S巴係咪抽到信長?
有無食評?

Lemonadea_a

我試過全524打到4:30
隻野換左614應該會勁好多

我只打連登場.jpg

打緊高有情

add 咗
求+++++++

課左金 有大腿抱未

牙高街場玩唔落 一齊偷打ok?

入未 702-4245

可唔可以介紹我係G大佬細佬

未玩

入啦

我Sbaba契仔

今日暫時未死過

高牙？

可以入返來

嬲onjj
我要去沖涼

00:30 先準沖

一偷食幾條友PM我

依家仲有冇用wtsapp group?

見到隻信長就
10點閃

偷食

Ging

真

跳飛機死咗兩次

幾點再打 禾都沖涼涼

Null jer 022-8483

-15

+9

佢1技個效益係咩黎?

信長點用好？

1200？